有無巴打做紮鐵去過坪輋個盤...

老細話7點粉嶺站等

青衣既我要預幾點出門好

以你智商好難解釋

搭279x 自己搵google map 計時間啦

你預頭班車啦
要搭2-3粒鐘車先到

巴打個盤請唔請人呀
失業路過

轉左公司囉
太遠又太哂錢係搭車到

記住個頭唔好太夜收工
一過6,7點就成堆野狗。。。